唔係反對蒙面法，係要反對緊急法

郭榮鏗講得好中
重點：蒙面法係由緊急法之下去立

即係 緊急法下立邊條法都可以，唔使wts 通知你

[size=5]緊急法係最強BOSS
政府做乜都得
所有立法可以撓過立會
區選取消
蒙面法又得，屌老母法又得
Pornhub連登全部唔使上

諗咗一段日子既Plan，會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

唔係咩叫攬炒？